一天一天的我在期待放工 一轉眼卻要準備OT

一天一天的我在期待放工
一轉眼卻要準備OT
一張一張的仆街同事咀臉
多麼想放工後不再遇見

咩教會？

港奴會